連登仔：食屎啦曹星如，又想打多次博出位撈多筆

衲dee上台打,為港爭光

衲dee上台打驚佢打撚死人

萬佛朝宗

唔打笠水，打撈多筆，又贏 黑哨，輸 之前黑

甘叻你去打lo=.=